(沙田）點解呢道咁少人嘅？

call曬D人出黎ar嘛
唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！
香港人，反抗！

推呀 why not 包炒